豬年快樂 你問我答

問乜都得

長左 長埋右

新一年令到大家笑口常開就好了

唔係得肥絲問我問題下話